屯門有狗截巴士查

[敬請屯門撚手動傳閱]
22:15 杯渡路近屯門警署門外有RB。相當可能係截巴士。適當處理文儀用品至關重要。

推